（打天下）剩番3集會唔會再去沖繩

片頭片尾都有5師徒到沖繩集訓
仲有外間哲宏同埋謎之日本人
剩番3集點交代哂咁多條友

可能有第二季

文仲嫻好靚